新義安蝻亞於觀塘狗屋確診武肺

沒源頭確診武漢肺炎的26歲新義安巴裔男子，日前與逾百名同黨到鯉魚門「曬馬」時被捕，體內有抗體、病毒量低，或早已染疫。因他拒絕合作，政府未能確定他與同黨接觸有多緊密，曾扣留警署的16名同黨須隔離檢疫。消息指，社團內人心惶惶「驚到震」，擔心患者曾接觸並播毒其他成員，至少30名新義安秀茂坪成員自行檢測。

據悉，鯉魚門三家村牌坊一帶日前有大批黑漢為爭奪地盤利益，吹雞「曬馬」集結，醞釀廝殺。警方派大批軍裝到場，拘捕17人，包括該名染疫男。雖然該男子報稱不適，直接送院，但其16名同黨則押返觀塘警署。當聯合醫院通知警方，該男子初步確診後，警方立即批准16人保釋，並消毒警署。至於可能與確診男緊密接觸的15名警員則須檢測。

曾夥逾百同黨曬馬

鄉黑crossover 狗屋
個群組叫咩名好

該男子初步確診後，警方立即批准16人保釋

push

黑狗群組

淆底

咪黑警群組囉

建議派科興貨落警署，有需要拍兩支唔該

第五波

黑社會群組

南亞人好黃好nice

外判公務員群組

唔稀釋直接啪兩支

警方立即批准16人保釋

咁咪即係放出去播毒

警黑群組

如果唔係點樣繼續封區

警黑警警黑

47人呢？

乜唔係應該送去醫院驗咩？

佢哋係一等公民

新義安要團結
大家無論有冇著制服
警察 黑社會
都係社團
都係自己人
都係新義安

真係拖累社會

希望3萬中

計埋新義安，多過3萬

黑社會都識用生化武器

新妓安

唔使檢測就走得 驚鄉黑一家親

點解要歧視南亞手足?
佢地移民過黎 大家都係香港人
點解南亞就=黑社會?

有聲

南亞捉好波

邊度有咁講過

大家唔記得左當日佢地係點幫手足?
好似連登既慘過翻印度
到UST南亞仔咁
南亞係香港未來囉
政府唔係應該要多D政策幫佢地囉
公居屋比佢地上都唔足夠囉
生一堆都上唔到車
港豬唔好歧視人啦

你都真係幾撚ON9
講移民黎你就好屌啦
港豬真係港豬
剩係著眼歧視

拎去試藥

阿大哥,南亞我唔會歧視
但黑底南亞真心垃圾,黑社會都唔應該俾人歧視我真係R撚爆頭
同埋再者你講果2位user,請問佢地有過乜野作用?

正義聯盟群組

曲到

臭化南亞賤種

其他唔知 巴狗最低賤 奶共奶到出血 睇過段片講支狗去巴基深度遊 半路架車冇油 有d攤檔仔用膠樽入住d油嚟賣 問佢係咪支那人 係就唔收錢

暴動喎
咁就走得

因為支那之前幫巴基係送錢唔駛還
始終冇乜朋友

巴基明

鄉黑同胞群組

又老新又蝻又狗屋
呢獲過三關串曬

第六波啦

今次真係觀塘

蝻亞仔

曲嚟架ching
睇佢底嗰幾句

珍

又分化手足

新義安群組
幾型呀

咁撚兒戲既？ 放出黎野公眾？

雙黑群組

真手足
一次過滅曬黑警

收皮啦幫乜撚
蝻亞狗整污糟哂啲地方

行街紙呀
假難民呀
移你老母

係，應該將疫苗留返比佢地

另外反對中共搞新疆集中營，因為對佢地太仁慈同埋太晒時間，應該直接滅絕佢地

點解要歧視支那手足?
佢地移民過黎 大家都係香港人
點解支那就=藍屍?

你下次可唔撚可以唔撚好咁曲？
曲撚到我依家都睇唔明

曲到圓

就係咁簡單

新義安爛仔就新義安爛仔啦
無啦啦加句蝻亞做乜撚?

兄弟群組

咁你其實係因為佢係黑社會所以憎恨佢
而唔係佢南亞身份喎

曬馬群組

黑底就算係香港人都乞人憎啦，但佢依家係講緊因為個黑底係南亞所以唔好針對

手足

奶到狗屋大爆發就係手足
武肺師

識送院就唔係香港警曱啦

笑死 唔怪得向家要走佬
無人到要搵巴巴加入
一係就受薪警員黑社會

攬炒。

手足。

黑警：手足

科興幫到你

連登仔一講到南亞人就會左膠上身超級大愛希望佢地全家俾南亞狗姦殺

敗類群組